譚耀宗：我不怕被美國制裁，因有強大國家做後盾

美國不斷干預中國內政及香港事務，出台各種法案或制裁措施，變本加厲打壓中國。美國眾議院當地時間7日以口頭表決方式，在無異議情況下通過新的涉港法案。美國財政部亦於7日一早宣佈對14位中國全國人大官員實施所謂“制裁”。

全國人大常委會委員、港區人大代表譚耀宗今日（8日）接受深圳衞視&直新聞記者秦玥採訪時表示，美國無權力干預香港問題，更談不上什麼“制裁”。這個所謂的“制裁”也產生不了什麼效果，沒什麼意思。相信國家稍後會有反制措施，外交部發言人已經對此作出表態，一定會説到做到。譚耀宗還認為，美國的所作所為只會更加激發中國人團結的決心，支持國家發展經濟，這樣才能解決我們面對的挑戰和困難。

求仁得仁

譚耀宗還認為，美國的所作所為只會更加激發中國人團結的決心，支持國家發展經濟，這樣才能解決我們面對的挑戰和困難。

譚耀宗俾人制裁
中國人團結起來未

你個漢奸個仆街仔好似係澳洲喎

叫埋仔仔返香港共享榮耀啦

你咪同一齊比人制裁嗰班團結吓囉

[突發 考古] 新一代工人領袖：譚耀宗

你個仔呢？

咁撚夜都有回應sound bite 睇嚟真係好緊張

上次制裁 14人嘅訪問呀

上個月嘅事嚟

這個所謂的“制裁”也產生不了什麼效果，沒什麼意思。

好老實，呢句真係認同。
制完一啲事都無。不如順便制哂成條啟業邨啦。
制裁完仲用到銀行Facebook, 不如唔好撚制仲好啦屌你老母

SOR 我自膠

呢家制裁佢可能仲開心
按揭即刻還晒

最大問題澳洲要做嘢搞共碟

終於到二打六，姐姐同廢老６８９唔知驚唔驚呢

佢比美國用全球馬格尼茨基人權問責法制裁

講一定要咁講
睇下黨會唔會幫你供樓囉

美帝
/salute

恭喜佢做左國家既肉盾

譚耀宗：我不怕被美國制裁，因我仔仔是澳洲人

點都要死撐，唔通喊俾人睇咩，返屋企先喊啦。

人之將死

團佢老母，on99

佢咁的級數仲要供？大把樓收緊租啦？

無户口收租都有問題喎

現金又贏

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

條撚樣應該驚俾澳洲制裁多啲

咁不如全家制裁

制裁trump仲勁
我諗被制裁個班人實笑到牙都甩

個topic

平時問佢就係咁講
依家就得兩句

澳洲裁先有效，愛國學咩人做澳洲人，擺明係間諜

直接幫佢買 好似上幾位咁

佢條撚樣都果頭近啦

事實制裁個10幾廿人無咩作用 要連坐法搞撚哂全家先有阻嚇

番來啦叫個仔

保護佢家人，全部送返大灣區好好守護

成71有咩好怕
都就死啦

佢睇落都係得幾年玩埋
信中央唔怕

咁口響，而家咪試吓有冇影響囉

明明冇晒反對派，點解仲會受到制裁㗎 ？

（一定有內鬼啦）

怕咩啫仲有幾日之嘛，當拜登書記上場，一切回復正常，yo

落毒政權後盾

push

留係大灣區啦

澳洲出手未

事實佢講得岩
一日唔搞埋佢全家一日都冇用

支那狗驚閪咩，有黨呀

光宗耀祖啦

拜登上台通通取消

雜種仔真係好撚樣衰

死雞撐飯蓋

你都一把年紀，對於你嘅下半世冇興趣
我淨係希望你個仔永遠同你一齊返大灣區住

禍必及妻兒

成班子女唔係中國讀書， 膽大了

準備現金出糧，買定夾萬未？

全家返晒黎先講啦

以為佢講緊瑞士

譚耀宗仔女叛國去左做澳洲公民

人哋個仔咁艱苦去開荒為国家统一作出準備, 你地點可以咁話人

講到有得揀咁

為什麼你的兒子有強大國家的人民不做,要去澳洲這麼犯賤？？

條仆街出來廢噏未？想睇佢個死狗樣

譚：澳洲係講人權法治嘅地方，唔會無端端牽連家人

好好哋中國人唔做，去做澳洲人。正漢奸！

滙控已經跪咗重可以制裁啲乜?

之前制裁完果班
咪又係糧照出 樓連供都唔使供
衣食住行樣樣都無影響
最多叫唔用credit card
咁撚樣不如咪撚制算鳩數

除左比連登/FB啲人打下丁
如果條友回應：好撚驚？要仆出黎回應？
如果唔回應：好撚驚？唔敢回應？

團結起來

恥笑條L樣

不過仔孫都係澳洲人

你個祖國有冇信用卡你用

結果如願食埋制裁

譚同志身先士卒
國家竟然冇任何回應
譚同志點解做左condom

而家可以試下

佢近期有冇供多幾層樓等支共幫佢供甩

因為淨翻無幾多年可以制裁

到今日都仲未起到佢啲仔女係咩人真係不可思議

終於到呢條扑街

喊住講

開左崑崙銀行戶未

乜撚都強大國家做後盾
快啲死撚咗佢啦

譚耀宗學歷：
九龍工業學校
曾經修讀澳洲國立大學延續教育部成人教育課程
倫敦政治經濟學院工會學

譚廢老今日好hi喎!!

佢日日夜夜博出鏡都係為咗今日啫，話說被外國制裁嘅都會被支那嘉許，希望支那會啋吓佢啦陰公。。。。

點解宜家啲高官好似清朝末代咁…
我不怕洋鎗洋鬼子，我有義和團神功護體
慈禧太后萬萬歲

想聽佢講感想